監警會樂意聆聽各界意見

我們公佈辦事處資料及委員會成員是為保持組織透明度

請示威者保持冷靜溝通，不要試途刑事毀壞或威協本會委員人身安全

真心唔好搞監警會
搞監警會嘅都係弱智

任何不滿均可冷靜作出投訴

執柒左佢

搞嚟都冇用
仲垃圾過垃圾會

新加入兩位委員有望消除社會大眾的不滿

完全無放入眼耐
連入閘機都不如既廢物
搞黎嘥gas

垃圾

其實佢地中唔中立都係其次 最主要係佢地根本無撚用

聽完唔做野有咩用？

新加入果2位都話左唔夠權力去查.
曲線話比777知,一係比我地更多權, 二係我黎都沒用.
不過777連承諾加大 監警會權力都無.

賣朋友系列, 2位專家咁就做左777既擋箭牌.
根本唔係請你返黎解決問題, 只不過搵你黎痛苦分擔.
777咁撚樣出賣自己朋友, 真係CLS.
之後仲邊會有外國權威幫港共政府撐場....

爦炒之母, 人神共憤.

真係架? 咁咪好有用囉?

我地會嚴肅處理每一個案例，成效自有公論

林鄭都有聆聽各界意見 , 結果係 so 你有味

意見接受

哇哇哇 巧西利呀
不過成效公論係冇撚用嘅話典算呀

警乙已精神

「你一定又毆打了人了！」警乙己睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你毆打了人，吊着打。」警乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「鎮暴不能算打……毆打！……警察的事，能算打麼？」接連便是難懂的話，什麼「後果自負」，什麼「曱甴」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

沉默大多數認同並支持我地既工作，不可盡聽信一啲激進既聲音

電話都有埋？

警察的事，怎能算暴力

公開透明
現時非常繁忙，閣下可能需要輪侯較長時間，你可選擇係B一聲之後留停姓名及口信，或者按＃鍵返回主目錄